【有片】支那細路由細已經開始做賊！

中国の広東省汕頭市でこのほど、児童5人が自動販売機を破壊し商品を山分けする騒動が起き、調査が進められている。30日付で北青網が伝えた。

映像では、小学生と思われる児童が5人映っており、自動販売機を叩いたりドアを無理やりこじ開けようとする様子が確認できる。これにより自動販売機からは飲料が次から次に落下し、児童らはジャンケンで飲料を山分けしバッグに入れている。騒動は5月22日に発生し、現在も調査が進められている。ネットでは児童のみならず、児童らの保護者にも矛先が向けられ批判が殺到している。

日本報導

猜包剪揼分贓

他還是小孩子啊

基因真係好有決定性

個種喺噉無辦法

一個進步

支那文化

支那蟲

這係中國國民教育之優勝，老早就教定將來既職業，男盜女娼

細個就教定

偷呃拐騙係核心科目

女既做雞都係好事